De spion had gehouden met zijn ogen open, maar kon geen greintje.
Ze hadden lekker weg in een door armoede getroffen, ontvallen, accidentele wijze natuurlijk en onomkoopbare.
"_Jan_," dacht madame, controle uit haar werk als haar vingers gebreid, en haar ogen keek de vreemde.
"Blijf lang genoeg, en ik hecht 'BARSAD' voordat je gaat."
"heb je een man, madame?"
